緊急！元朗副本同金鐘副本用既裝備同戰法會有唔同。

元朗對方會用刀，平時金鐘既裝係對付棍，TG同椒
駛唔駛換裝！？要既呢幾日我地要買

同埋元朗人地係地頭蟲，有冇人元朗人介紹下當地地理！

推

如果要出呢個副本萬事小心 一個不能少

如果真係要,一定要用金屬板擋住個身

元朗橫街窄巷多 路窄 啲舊樓樓梯位要小心

如果村嘅話更加複雜 要召喚村嘅人出嚟研究下

🔥🔥🔥🔥

必須有食汽油彈既心理準備

圍村佬整汽油彈話都冇咁易

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬六千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

一個郁D話襲警
一個就......

打唔係問題, 有冇諗過雙黑同場

最大問題係除咗對付黑之外，同時要對付警。到時防暴警介入，一定係偏幫黑社會，針對義士

點防啊呢個

落得場，請有心理準備要劈人，呢場唔係和理非戰

係要對刀，對汽油彈，仲要對埋黑警胡椒同埋催淚彈

無諗住郁手既，唔建議黎

有d車用滅火筒，細細支

著既衣物盡量防火
二手軍褲

小心有酒

係咪刀槍不入先？唔係就可以唔駛講

一定會還

元朗到時有一堆防暴幫手守村你信唔信

唔好入天水圍北

雨遮係元朗係完全無用

盾好重要, 盾好重要!! 用羅馬方陣, 外加遠攻火攻

擊壤路一帶球場係蝻聚集地，隔離沿住大坑渠係其次，仲有合益中心都唔少
如果要入呢d位就小心

今晚唔同, 擺明打遊擊,
而家係群眾打架, 直情講到明係直情械鬥
唔同金鐘會有物資站補給
真係要有心理準備, 入得去就唔係講玩
今次係覆桌, 唔係對峙
支持覆桌

先發制人

如果有狗出黎 直接當係鄉黑就得 無分別

千祈唔好火攻呀

係。

如果有幾百人一齊用火攻會點